有無馬莎 granturismo s 舊版車主？

想問個F1 波箱係咪無全自動？
一定要手上落波？

同埋部車有乜特別易壞

買左車下我

太舊 波箱反應慢得誇張 所以先跳樓價跌到30萬唔洗

都10年車

多數都手動mode渣
因為佢波箱電腦個思維好似跟唔上司機既思維咁

爛車，唔好買

垃圾品牌垃圾車，代理擺係個倉度都可以生銹
組裝用料品質對唔住個價錢，係靠個樣呃得下人

15年車點睇

咁垃圾 ?

你其實想要邊款？GranTurismo 已經停產左
一個跑車品牌唔出跑車，旗下得返兩架四門Sport Sedan 同一架SUV 講樣就真係靚，內籠都高質，但係性價比太值，唔好話同價錢，平30萬甚至50萬都大把車好過佢，除非你好鍾情佢外型，否則唔好咁快決定，呢幾年佢滯銷，市面零件同解決方案都勁少，要有心理準備，仲要2手價直插，係你手頭上既折舊會極高

性價比太低* Sorry typo

一樣, 尾期好似除左張seat同燈有唔同, 其餘用料都一樣

巴打中曬，我真係睇中個款。
原本舊車太shit諗住一係15年打後
Budget 40-50個

其實呢款車, 買11-12年都應該唔會太大問題，但08年果堆就唔好啦
呢架車講真唔太快，但把聲真係好聽既

J款就唔洗問咁多啦
幾廢你都會買
J性能你唔洗問咁多啦
一定唔推薦你買

GranTourismo 幾時停產.. 聲好聽但就真係好慢 平佢一半既M2 CS都快過佢 同埋 全部都係facelift款 新車同五年車我真係唔識分

唔係已經停左咩，2020"可能"會有新型號出

17年先 facelift左一次

終於有得用car play不過只能插usb冇得用藍芽

不過咁 都係快唔過佢架四門V8㗎喇

邊度有樣

你覺得冇咪冇，仲好啦，少一個買既理由，得返把聲
但係我夠膽講買得既人十有八九貪個樣，淨低一個貪個Brand image